混血兒全名叫 捷克、生仔改咩名好？

全名兩個字 : 捷克
第時仔女 改咩名好？ 大家畀啲意見

捷克·斯洛伐克

斯洛伐克

布拉洛

Jack Slowfuck

斯洛哥

洛克人

捷足先克

捷墮

捷斷。賓週

捷糊

捷古華拉